健身JJ 點樣練先最有效

我每次做一set動作果陣最後幾下都feel到目標肌群力竭

但第二日舊肌肉又好似唔太痛

依種情況正常？可以點改善

利申：新手JJ

muscle mind connection?

正常

同埋姿勢正唔正確都好大影響

你自以爲力歇，可能人地比你付出更多

健身，JJ 點樣練先最有效

可以點改善

做左幾耐？講咁少好難答你

屌 諗住入黎學練jj

做左約2個月
初頭練 肌肉都會好酸好痛
而且都可以睇到小小成果
依家每次做完之後第二日肌肉只有好微小嘅酸痛

咪又喺果d：
加重
轉下動作
Dropset
Superset
training frequency

你講下自己點練先得架

有聽過你做死某啲動作，肌肉會習慣左慢慢成效就越來越低，所以練每個位都咁多花款就係俾你得閒轉下動作